可唔可以講俾我聽連儂牆對林鄭/對政府有咩威脅？

可唔可以講俾我
聽連儂牆對林鄭/對政府有咩威脅？
除咗視覺震撼之外，傳遞訊息其實幾低效率
我冇否定佢存在嘅意義
但過份聚焦企定定等人破壞既連儂牆
甚至走去警察宿舍貼memo
都係失焦既開始

贈大家八個大字
群眾失焦，林鄭笑了。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

推
我知實唔啱聽
但係請大家諗下烈士為乜野而死？
重申一次，絕對冇否定連儂牆存在嘅意義
只係絕對不認同過份聚焦

推

政府將戰線轉移等藍絲打黃絲
不知幾高興

現有嘅連儂牆已經好夠
大家抒發過，民心聚返
真係無必要再死守或去高危地方做沙包

負皮嘅可唔可以講下點解？

已經預咗一定會有人負皮

非常認同

林鄭睇住你班黃藍絲 狗咬狗 不知幾撚爽

真係唔好再攪連龍場 就快輸了

淨係可以喚醒香港人金魚記憶已經足夠有用

負皮個班理由好簡單
佢唔肯跳出COMFORT ZONE
你諗下 得閒痴下野就當文宣啦喎
寫下打氣說話做左野啦喎
守住道牆好勇武喎
岩岩先屌柒兩個想要18區搞連儂牆既撚樣
無限俾借口自己
覺得痴左野就威脅到政府呀嘛

伯伯守住比人打斷手啵 冇人幫

雖然話兄弟爬山各有各做
但連濃牆一出現我就覺得件事膠化
仲要俾人打唔可以還手。。。。

其實有用，算係一種緩和，同時將戰線推至18區，無特定日子或時間，你遊行抗爭都係一日半日內既事，但長期戰爭唔通你諗住日日遊行上街日日抗爭日日有人俾人拉日日有人跳樓?只會大傷元氣
星期六日既活動大家都好落力推，有重要日子既活動出擊，但同時長期戰爭黎講連儂牆有好重要既地位

又係意思論
遊行有咩意思
圍警總有咩意思? 惹民意反彈又危險
入立法會有咩意思? 惹民意反彈又危險
入稅局有咩意思? 惹民意反彈又危險
行返旺角有咩意思? 又冇gear又危險

連儂牆起碼變到處處有反抗勢力
增加不穩定性
又聚到民意
而且又冇話唔做其他
何樂而不為
只係做得黎唔需要太上心就真

一日唔清牆 一日都會比藍絲廢老針住黎打鬥

聚民氣
拉攏中間派/淺藍
如果當區牆做得好 可以考慮攻區選

屌你老母你話鳩d兄弟

仲唔係3毛，你食屎啦

貼夠100張就會有真普選又同你講咩

返屋企涼冷氣啦由班弱智俾人打死就ok

連儂牆有用雨革贏咗啦

唔認為連儂牆係膠化事件
我贊成兄弟爬山，各有各做
只係唔認同過分聚焦
甚至以連儂牆黎玩警察宿舍

連儂牆係和理非嘅代表產物
用嚟玩警察宿舍好明顯叫佢地送頭

星期一至五 連儂牆

星期六日 五大訴求

無問題

日日去金鐘衝？

我無野講 我要見律師

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

起黎俾外國睇

你以為蚑共會聽人民聲音咩, 香港無後台, 要打贏就要靠全球support

畀人笑你傻仔咋, 留力做下真文宣工作仲好

套用抗爭必勝法 真普選抗爭三部曲

(置頂) 真普選抗爭三部曲

認同
連儂牆用返和理非方式玩
有人拆就再起
唔好守唔好正面衝突
唔去高危地方

師兄 連儂牆係好有力量架
symbol永遠係社運最重要嘅一環
各巴絲幫推

其實連儂牆嘅真正意義係..?

五大訴求 勿忘初衷

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

push

google bystander apathy，心理學上有時越多旁人 有人肯出手既機會會越少，因為責任分散

無計 唯有係連登呢度做多d 教化
而家連登教埋人制服暴徒前要講埋句警告既script俾人拍片拍埋，呢個幾好 真係要多宣傳

唔係話連儂牆唔好 ，係覺得要識執生，見唔對路就好走唔好企定定俾人打。連儂牆俾人拆咗可以再整過，唔洗太執著於守住佢。

衝無用架
鳩行鳩企鳩坐鳩嗌先有用

中共有一招叫大字報
連儂場異曲同工

同埋真係好多師奶阿叔會睇
哩啲係網上論壇接觸唔到既人

究竟啲人回post 會唔會睇我 #1